［警世文］今時今日嘅打工仔想係職場升職，無家底人脈已經輸九成

唔好講你叻到識飛，間公司無咗你就執笠。
事實係普通打工仔做嘅工作內容隨時都有人可以頂上，所以對公司，對老細來講，你班打工仔只係賤民
職場上只有2種人可以做贏家：
1）你有人脈，只要你老豆老母阿叔姑姐係對你老細有幫助嘅人，有利益關係嘅人，你日日準時收工都照升，咩好嘢學到嘢嘅project都係比晒你。
2) 有家底，打份風流工，只要你有錢過你老細，你老細無咩事都唔會得罪你

最後我想重申：
公屋仔ot到12點 = 正常office hour
太子爺皇親國戚ot 5分鐘 = 上進升職

所以唔識人嘅都係做公墓員掛鈎嘅公營機構好
起碼你唔升職都有point跳

無錯，咪慢慢hea到max point 日日準時收工

推

Audit 撚？

ey

RIP